有冇人同我一樣仲係好堅定 立法會一定會投票 唔會射落海 唔會焦土淚投建制

日日有人吹風白票乜票物票 煩到嘔
我意志就好堅定 政府做咁多野一撚定有報應
我係度求下大家 意志都堅定d唔好比人講幾句就放棄
如果有人想改變你既立場 唔該你回想下612 721...
總之
要殺盡親共保皇 開我本土未來